### Зачем нужны циклы в программировании?
Циклы используются для тех случаев, когда необходимо выполнять многократно 
одинаковые операции. 

Например, вывести в консоль цифры от 1 до 100. Можно написать 
100 раз **console.log(number)**, но это будет очень громоздко в плане кода
да и в целом неверно, поэтому лучше воспользоватся несколькими строчками кода 
и организовать такой вывод через цикл.